菁雋首日收票 參觀情況不俗

佳源國際及陞域集團合作發展的屯門菁雋，今日開始收票，就項目設於屯門酒店內的展銷廳所見，現場參觀情況不俗，並主要以代理為主。而展銷廳鄰近的輕鐵站及西鐵站一帶，就不時有代理駐足撈客，把握機會向路人推銷，秩序良好。

[img]
[/img]

好仆街

秩序良好

曲撚到圓

水靜河飛

曲撚到可以計圓周啦

秩序良好, 充分反映港人教育水平於短短數月得以提升

咩人可以禁有智慧開d價